[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[7]

拎得起放得底
希望各位唔好因為煩惱而唔開心
係依個po放底吧

拎起咗你就唔放低㗎喇

但有時唔放低會令自己好辛苦

我知我哋無可能再一齊
但我都想知你過成點

大家都係放唔低心上邊既人

me2 但唔敢再搵佢了

好sad

分左手之後
冇一日係真正開心
諗返以前一齊既片段
心就好難受

我之前試過搵
但係嗰個人叫我搵其他人

每個人心入面都有個放唔低既人

越諗越傷心
Move on真係好難既一件事

唉 點都好
淨係希望佢開開心心
我都好想過返啲正常心情既生活

我諗我搵佢都會覆既
但冇謂藕斷絲連啦⋯⋯
唉

又醒左

/member][/member][/quote][/quote][member][member][member]慢慢啦絲打 來日方長有排傾
[member][/member

加油阿

岩
大家都會好痛苦

做咩事阿

[member]

或許是我太無情 我睇得太開

睇得開好事黎既

我好想玩返tgpost
想識下岩嘴形既人

女仔就易啲姐

識我

但我想搵長傾

最近諗緊開唔開個狼人tggp比依到既人一齊玩

我哋長唔咩到咩

我都想知點玩

好想搵人9up下
好想識下好好好好既異性朋友

好似有個bot就得

係阿係阿

我之前有人狼人gp好似有個bot

我唔夠好咩

我都好想玩下狼人

依到大家都好好

好想試下 但私下開gp好似唔係咁好

[/member]

我可以陪你9up

我都想試下隔空狼人

我想發癲

不過tg狼人係無咁刺激

點解

正常 面對面好啲既

我都唔知

依家睇緊跨越八年的新娘
幾感人下

好耐無玩真人版狼人

我同妳一齊癲

睇過
我覺得肯為對方付出咁多 世上又有幾個

我都係

如果有日我有事 會唔會有人咁對我喔

無咁多朋友 玩唔到

我咪係
之前有位朋友出左事去探佢但佢唔領情

個結局喊死我
現實中個對夫婦生左個可愛BB
個女人一定積左好多福
個男人係真男人
好感動

我成日都諗有無人因為我有事而喊

個男人真係付出咗好多

我成日都諗如果調轉個女人又會唔會一樣

我都係....
我當初好狠心咁bk哂佢啲嘢逼自己忘記
原來我發現真係冇得逼..

點會無
你身邊嘅朋友都會為你唔開心

真呀
真係冇一日開心過..
好掛住佢..

睇得出個男人真係好愛個女人

我覺得好多人會講男人照顧女人係理所當然

但女人照顧男人就唔應該 因為女人青春有限

唔知呢

如果我出咗事唔會比身邊嘅人知

First

我都會諗我出左事有無人知

你搵左ex?already

我以為條友出去玩 中左咩愛滋，為你好3個月後見。。。

樓主約大家出黎玩我join

係咪真架

唔係阿
好耐之前識既男仔朋友

約出黎就唔好啦
破壞哂

岩岩睇完套師生戀既電影
睇到我勁熱

訓啦你
我都訓醒了 你仲睇緊戲

你話我知

唔想訓
依家要睇第二套師生戀電影

如果我撞車 死左
到底幾時先有人知我死左

好唔乖
呢套拍得好動漫feel

我保護你 你點會有事

睇劇要緊
套野拍到好唯美
啲色好靚

我要睇住妳訓
拍得巧浪漫

轉頭訓下

套野叫老師主君
個阿sir好靚仔
我都好想佢教我數學

好期待

岩岩睇緊有村架純做個套師生戀電影

睇左一個鐘覺得好悶

一齊訓

我都想有咁既艷遇

奇蹟補習社？

愛，由不自主

岩岩睇完戲諗起我之前save底左依段野
又係好sweet

我想體驗師生戀阿

快啲去

我教你

你唔訓我點訓著

巧呀

第七個po喇

12點左右先訓

1加1等於咩？

話咁快

等埋你
1+1=

而家市面係咪無曬金牛
好多年無見過

你講1000蚊定金牛座

我講1000蚊呀
定係你兩種都鍾意?

我地相認啦，其實我係個男仔恰FD

講笑

我世界仔錢 同12星座都鍾意

都係果句，我要曬

證明佢大家都覺得佢中左愛滋

umq um搞左就係搞左，不過係搞左第2條女

Dafuq

咁快去到(7)

ching雖然你好衰
但係我唔爭氣地笑咗

我想佢面對現實炸，講真好多時 占卜星相 都係靠觀言察息，依書直講。不過人地就唔會咁真接講個真相比你知，而係換個好聽d既角度 說話，加d神神鬼鬼，等我地平常人可以 接受到。

所以應該係有d野好明顯，3家人都feel到。而我地網友feel唔到既。um例如。。。

咁我又冇
分手前仲講好有咩事可以搵對方

n年前，成班仔既谷聚

係啊...
會遇到啲好笑野既
開心完一陣
諗返起佢
sad曬

你未試過唔明㗎
我講咩都冇用每個人嘅觀點唔同
佢哋如果係講好聽嘅野比我聽 就唔會係我之前發生嘅嘢 唔信嘅人點都唔會信 講完。

太想人陪太寂寞孤獨又冇對象 好似對個fd愈來愈著緊 上星期佢去我到過夜仲過過哋界 好似有咗佔有慾 點算 佢條仔我都識 真心冇feel係好朋友

初黎報到

點解要傷害一個真心愛你既人

岩岩訓醒

1+1係我同你

ching 一傾下計囉
最近都好無聊

@衝巴
可能命中注定你唔係踩單車識真命天女呢
話唔定下次你打打吓機就撞到都未定

好想出行散下心又邊到都去唔到

好想blow water

去行下超市買定啲糧食
買啲清潔用品 清下屋企啦

@師父
通常見好多人買我未必會再飲 驚其他無人排嗰啲會告急

Sales我都有做 但專揀啲唔洗計傭嘅 覺得pt唔洗咁chur咁勾心鬥角但好多是非
賣嘢飲我都有諗過！不過聽講好忙 又驚自己忍唔住偷飲

布甸都好正 好有奶香

一諗到要同啲師奶打交先買到就⋯

@師父
唔捨得死啦 你地咁sweet 日日用你地啲糖粉吊命㗎

如果我見太早醒 我會逼自己再瞓 希望瞓足啲精神好啲～

咁有無細到？大眼仔咪好囉 精靈啲又夠晒電力

有你地先會有依個post

@師父
出年請早

@餅餅
唔洗等咁耐 而家已經係啦

咁就試下幫襯Hktvmall啦
不過我5 6號買
要等一個星期先收到貨

心裡面對佢有愧疚係咪都叫放唔低

有遺憾就會放唔低

我覺得都算係
一直好在意 好想搵返人
但有諗做咩要打擾人地生活

好同意

遺忘係唯一出路

我好想搵返佢
雖然佢係我朋友

太多期待只會失望
搵返佢又驚佢冷淡

唉 我一時時都會諗起佢
但廢時啦

其實唔再愛唔再中意 只係有啲歉意好希望佢過得幸福開心過我

要忍住啊

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

我覺得我有一刻會頂唔順

如果時光機放在前方 可天真多次嗎

同你講多啲野轉移視線

有幾次都差啲想搵
但諗起 之前佢叫我搵其他人就

攬下你

自此分開了你落力前行
得我幼稚地停留
被歲月放大了牽掛

覺得林峰d歌好正 以前垃圾tbb d劇既主題曲又係正 而家好可惜

講起時光機 岩岩呢排係咁loop
只想去為你 完成時光機器
人人能超越時間生死

但我無左佢電話

餅餅係咪講緊以前好好傾既朋友?

我都覺
林峰有首記得忘記好好聽
中學日日聽

我最近都聽返時光機
小肥啲歌又係好正

係阿
係一個好好異性朋友
但佢對我有野 但我真係當佢fd

好長
我覺做到朋友都唔差 大家有共同喜好

都要你當初開post先有我哋㗎

你早啲訓好冇

多麼憎我太慢才識你

多謝餅餅講返呢首歌 有時聽到都唔記得咩歌來 而家即刻放返入歌list

妳在我記憶旅行 每步也驚心
跟妳踏過許多足印 捨不得轉身

寵物又係岩哂呢刻既感受
是妳已另有伴侶 不想天真對不對
和他溫暖午睡 躲於被窩裡

點解你咁好人
我都係想sales下自己姐
賣野飲個啲睇邊間啦有啲真係好hea 我鐘意多野做啲
同埋係可以飲野㗎

我覺得布甸放落嘢飲到哂左少少
會吸哂飲品嘅味變到同仙草好似

今日行過未見到有小芋圓 不過都好嘅忍到口

巴打好中意側田咁
唔知係咪細細個屋企人成日播 而家會中意佢地聽過既歌
成日都聽返 唔講以為自己好老咁

點都唔夠你甜啦 又陽光

我成日都比阿媽嘈醒 佢唔會比我訓超過12點
你逼自己早d訓仲好啦

無 我都覺得大眼好d 但已經習慣左唔會擘大隻眼
如果唔係d人點會買大眼仔黎帶

我直情del埋佢contact
其實覺得佢可能而家都好孤獨 但唔想我出現會令佢誤會或者亂諗 所以都係不動聲色最好

我岩先去唱k都有唱佢既歌
林峰就係比tbb玩死
真係好可惜
佢咁靚仔又識唱歌

佢既歌歌詞好有意思

但有你地我先想繼續開

邊到好人啊

我得閒sale吓你咪得囉
我返工隔離嗰間成日大排長龍密密做 啱你～就係因為可以任飲先唔敢做 飲到全身構造都係黑糖奶

加落奶唔係好少少咩～但可能揀啲本身無咁濃味嘅會夾啲！仙草其實即係咩 成日掛住飲珍豬無試過～

你真係日日飲喎

我今日會早訓架啦～

側田既歌好岩溝女用

好鍾意啲歌咁有意思
陣間我都要聽返記得忘記

寵物依首之前聽到勁心痛
小肥首負親睇埋mv喊到傻

一齊甜唔洗爭

我老豆媽咪從來都唔會嘈醒我 可能驚我會以其人之道 還治其人之身瞓到五六點都得～

今晚早啲瞓 聽日開始就要做返個乖學生

唔會擘大隻眼。。個描述咁抽象嘅 我眼都唔大 但都唔想戴大眼仔 驚慣咗接受唔返本身個樣

我都係咁話
我有個fd識個男仔 個男仔同我fd講
其實一早已經無野
覺得我有野先唔搵我
但我又覺得佢有野我先無搵

咪係 但聽開林峰既歌都係tbb既劇集歌來
點知tbb玩9佢整首chok 真係屌左出聲

細個剩係識聽 但唔明歌詞意思
大個左明白啦 仲體會埋個感受

而家見到歌詞都好心痛

咁又唔巧禾怕羞
你已經成身都係糖啦

我諗左去野飲到之前飲過奶茶+布甸 個布甸完全無味
仙草類似涼粉咁(定本身就係涼粉?)

如果 我唔忌糖尿病個d 我真係唔會忍口

你日日都咁講
除左你我唔會用係其他人到 放心啦

我要online lessons仲要計attendance

因為我習慣左嘛 加上自己成日都無精神咁樣
唔係有同學話我隻眼大我都唔會認
你唔洗戴啦 點都靚既

以前都幾鐘意睇佢拍劇
因為個首chok咁就完左

以前只係鐘意個melody
跟本唔在意d歌詞
我都係大過左先明先鐘意聽佢唱歌

我都成日係咁
但有時會覺得冇得咁諗既

初聽不知曲中意 再聽已是曲中人
講得好岩

今日真係會

你個心飛走左啦

因為真係無諗到有人會對自己有野

成3/4頁全部都係喊樣嘅？

我個心一早飛走左
去左你度

曾經有個可以互相支持嘅人，後來慢慢疏遠。好似可以慢慢冇咁常神起佢，但每次諗都好心痛，放低一個人究竟需要幾耐？

自膠 諗起

大家嘅努力每個人都功不可末

尋秦記 談情說案 回到三國都好正

咁當然佢d歌本身好聽先聽啦

有冇得忘記首歌 當從來冇聽過

咁都比你講到

岩岩發夢醒左

我相信會遇到既
不過都要自己把握

無錯
希望之後可以繼續開落去

我因為談情說案鍾意左林峰一排
睇左成兩次

如果有得忘記就好啦

睇左3次 果時明知佢抄神探伽俐略都照睇
最中意都係聽佢首幼稚完

記得忘記 歌名都同左你講嫁啦 但我都忘記唔到呀

佢係入面都做得幾好暖男

我岩岩都聽左幾次 之後依家loop緊記得忘記

忘記係件好難既事

Agger
當下對佢冇呢個feel
但係冇左個陣就會好想有返呢個人
都分唔清係失去先識珍惜定寂莫作祟

可唔可發講下睇咗啲咩同有乜領悟？

下次我走入你夢到就唔會醒

記得個套使徒行者晚晚開電視睇

我約又唔出，樓主偏心

我諗起我ex當我係朋友，我自己仲有野，大家keep返contact,但佢好似已落左閘，唔會再flirt 唔會再剩想死。不過同佢傾得返計，佢開心，我開心，做兵既節奏。

我既興趣係攬住女朋友，抱住佢入睡

同居純訓，正

感受對方既體溫，香氣，比你一種 安全感。正

一定可以繼續落去
餅餅開始online上堂未？

好蠢既人 完全冇戀愛經驗 好搞笑
每次掛住人就loop幼稚完

好憎 因為佢係咁loop越難越愛 聽到就唔想睇

巴打想同ex係返埋一齊先keep contact?

唔係想一齊，而係知佢開心平安，無中肺炎，自己都好開心！

咁樣錯過咗對方好可惜 朋友可以好多個 但互相真心理解對珍惜對方嘅好少咁佢地最後無再contact返？

你日日咁sweet邊似怕醜仔

可能布甸要夾咩咩奶 咩咩鮮乳先得！講講吓又好想飲

唔知啊 可能真係涼粉或者佢啲朋友 但放落呢啲嘢飲唔會怪咩？

我係驚肥 皮膚差 同驚上癮 所以先戒吓口 好痛苦 其實本身好中意飲甜嘢

我地可以聽返recordings同睇ppt 所以唔洗上堂
Attendance變晒做online assignments同q&a 好煩 寧願坐定定扮吓嘢

眼大大都無精神？ 由今晚開始做啲瞓啊你！
明明我眼細細都成日周圍嘈周圍笑
呢世我都同個靚字扯唔上關係 慘

呢個係愛進化到最後嘅表現 我對個ex都係咁最緊要佢振作返 搵返人生目標就夠

明明對方剩係當自己普通朋友 感性上好想搵佢
但理性上又唔可以比自己搵佢 好辛苦

好明白
所以唔知自己係鍾意佢定係唔捨得身邊無左佢

幾時走入黎

咁又唔係喎
只係覺得呢個建議幾好

希望係咁
好似開始啦
但我仲未上去睇

下次要loop埋記得忘記

之前覺佢同阿佘幾襯

佢地都因為我無聯絡
始終因為我佢地兩個先識

只能可惜錯過咗個機會
下次有機會要把握

感情事真係好煩

除左首歌我覺得好岩小朋友睇

願景
我多到睇唔切

我都覺 但我真人唔係咁 要一個就夠了

布甸我好少食 大家都忍緊口

你試下飲下咪知

我都好中意飲 但真係要戒口了 每個月用既錢都唔少
唔知係咪飲得多連把口都變甜左

係屋企無心上堂好想返學有同學坐我隔離講下野
如果佢唔係計attendance我真係唔想上

你都早d訓啦!
你心地靚就成個人都靚架啦

你早d訓就見到我

我都覺
但劇入邊男女主角永遠都係咁襯

你可唔可以記住我

真啊想死

冇心情loop

首歌真係敗筆 好難頂

緣起緣滅就係呢啲 都無辦法餅餅唔好太上心 唔係你問題

巧驚伏 下次飲完寫包膠

啱啱見隔離有個po先問點解珍奶呢啲咁貴但自己又真係沖唔到呢啲味 又吹佢唔脹
師父學我咁啦 一個月兩三杯好了 慢慢戒～
但會唔會戒戒吓無晒糖粉㗎？

我都係 啱啱成個鐘都負能量爆燈 覺得好失敗根本無動力做任何嘢 但又要焗住做啲成績出嚟 想出cafe靜靜地專心做嘢又唔敢 好辛苦啊媽咪 想做乖學生都咁難個腦同個心根本都唔ready唔同步

今晚心情咁樣 唯有早啲瞓 希望聽日會開心返！

師父呢句好啱聽 開心返1%

求樹窿！

Hello dude

唔開心應唔應該再做功課

做功課好難開住心去做
唔開心去瞓教最實濟

dm la 機不可失

um 問佢 停學有咩做

一係 打句Hi

我明
其實真係好辛苦
所以點都要取捨

唔好睇啦
無人知

訓唔到

又係喎
男女主角一定襯過先拍

我一定會記住你阿

你仲有我地

唔開心可以講架

其實係我問題
可能我做左啲野令佢誤會而我自己唔知

想問人就去啦
唔好比自己後悔

我都覺 好煩

一個月兩三杯會唔會無哂糖份

我都唔知自己做緊d咩但我一至五都要上堂
我都想做好自己點解我就係唔肯拎本書出黎

聽話
聽講早訓個人會變靚d架

一齊訓

做咩仲唔訓阿

唔見左你訓唔到

訓就會係夢入面見到我

你都無訓
我們在睡夢中沒法相遇

好啦好啦
我依家訓

你唔好呃我
我騎住白馬黎搵你

我唔呃你
我咁岩都有少少眼訓

咁陣間夢入面見
訓教

搵到妳喇女主角

覺得自己好叻
琴晚冇夢到佢

點解我見唔到

加油阿
我有排發夢又見到個男仔
起身第一下又諗起伍

你係訓左定未訓
我都明我會比自己諗下佢先
加油 好快會捱過

我每日都會搵你

我訓左阿 只不過我屋企人叫嘈左我
加油

我陣間會再訓
陣間搵我得唔得

好慘我一定會發脾氣

你好好休息啦
我幾時都會揾你㗎

每日常事 發得幾多次

每日發發到佢唔嘈醒我為止

無咁好氣

訓之前鎖好道門
唔好比機會D聲入到去

白馬王子

如果我鎖門屋企人應該係咁拍門

我黎接你 等我啊

去撞你

我每日都鎖門啦
佢日日敲門叫我

嘈死
係唔係一開門就問你
點解又鎖門

我都要撞個女主角返黎

咁好大壓力

所以我多數大叫唔好再嘈

佢成日開電視嘈住哂
佢話成日鎖門做咩呀

我有叫但無用
我都想個夢可以長d次次去到一半

撞我

我呀媽驚左我D脾氣依家都少左搞我

我黎啦
除左你仲有邊個

所以鎖門好似會仲衰

阿仔 鎖門做咩呀

心照啦

聽緊周杰倫首說好的幸福呢

你係間房到做緊咩啊 仔

我的心不容2人
我比你啦
而你斷斷續續聽著歌 等我的到來

我屋企人無咁做過咁濟
放棄式供養

比左我
一個心 Thx

周杰倫舊歌好正

頂
疲勞式轟炸

我都覺新歌唔係唔好聽
但好似差左d野咁
我都聽緊歌

聽緊咩歌

我聽多幾首都要食藥訓lu

我都好驚
好驚講錯野會無左個朋友
好驚佢諗太多 以為我有咩企圖

stitches
attention

乖乖上床訓啦 等我黎搵你

有排我都係咁聽attention
好正首歌

衝阿

you just want attention you don't want my heart
charlie puth 佢其他歌都好正

你病左啊 小心身體啊

佢首One call away都好正

流鼻水阿

係
你病左食完藥早d休息啦

依家又去聽下先

就訓啦

岩啊
比D愛與關懷你

訓啦
我見到你都會流口水

唔要

佢好似會有record
最怕miss咗啲重點

ok

唔洗扁嘴 諗住搞下笑
唔好笑咩?

哈哈

個笑哈哈樣好奸
係咪唔好笑?

咁都叫奸咩

訓醒仲係好唔舒服

唔係掛
教育界人可能唔識it野
所以我地連online learning都仲未有

唔奸

點解
仲流緊鼻水?

佢夢到你然後無咗抵抗力

成個人好攰 好頭痛

咁訓多陣啦
保重身體等我黎接你啊

陣間食完藥就訓

連登有愛阿

你係咪唔夠訓 定訓太多先會頭痛

係啊
尤其啲老一輩 未必識太多IT
有冇話睇recording 定係zoom ?

如果係咁嘅話 咁最多以後小心啲囉係咪？
又或者可能係對方get錯咗呢係咪？我以前個ex都係咁 所以真係唔出奇～

唔會 見我仲咁sweet就知啦感染到你同餅餅糖痴豆咁樣

咁chur我淨係一星期三日 每日一堂都已經唔想郁

同病相憐我24號要交hon pro first draft 到而家一隻字都未打過好想死 啲ppt又無睇過 啲assignments又無點搞過 好苦惱。。

本身想今晚早瞓 聽朝起身做嘢 睇嚟個plan又凍過水

係咪無com好被啊？對腳保暖好重要 特別係女仔！

應該都唔係
由幾個月前都好易頭痛

以對上停課既經驗
佢地係拍完再放上去
之後我地睇

但我想玩下online learning

明明當佢朋友相處
可能自己太過熱情搞到佢誤會

可能比我阿哥傳染左
佢前幾日係咁流鼻水 又唔食藥

我覺得女朋友諗嘢好細個

依個post笑到收唔到聲

等我照顧你

咁早起身

唔知呢 可能你起咗身我都要起

我都係靠自己溫書算都無心上堂
我又要交幾份assignment

係咪因為聽到雨聲

唔係
太掛住你 跟住就起身

我都係

岩岩一起身就聽我們的基因
好正

好膽心你身體希望你無事啦

剛好你闖進來 手牽手走出到邊境

好好多啦

我們的基因不必鑒證

條布癲絲好黐線

樓豬好慘 已成condom
俾人騎劫咗個po
仲俾人攞嚟氹返男朋友嘅素材
好想睇到真女朋友出嚟回擊

樓主好無辜 比人屌

我反而好想睇如果布甸絲男朋友
見到布甸絲咁會點

最後布癲絲成功氹返男朋友
樓豬隨時俾佢真嘅女朋友秋後算帳

一句對唔住唔係大哂喎
樓主好慘
希望真女朋友唔好睇到

重點係兩次個男嘅都做同一樣嘢
但係得樓豬係大仆街

我睇到都笑到痴線

佢對住自己男朋友就係咁道歉
但對住樓主道完仲要屌人仆街

真
好耐無睇lihkg笑到咁

不停chur
係公司忍笑忍得好辛苦

我個牙骹笑到開始有啲痛

布甸絲真係幾癲下
未確定係咪自己男朋友已經屌樓主

好慘
不過布癲絲用啲公仔幾cute

最搞笑個樓主不停話唔係自己

好彩帶住口罩笑都冇人知

樓主
Elmo真係好QQ

頂
笑到仆街

搞唔掂 好好笑

咁都幾好 zoom真係尷尬
睇片定live lesson ?

睇片炸
我想試下zoom

我都係睇片
好似skype多人會議咁

好想玩下
可以講野？

係啊仲睇到對方添

呢條真係傻西嚟
公主病極致
真係唔好分手害人

有時行過就想飲一杯
人地拎住杯野又想買黎飲下

你休息多d同飲多d水啦
唔好再病親

頂我尋晚都笑到瞓唔到
唔好借頸呢吓真係忍唔住

可能未試過有異性接近唔太慣 比較敏感都唔怪得佢
我都好熱情 不過啲frd全部都係咁所以無乜事
但唔好因為咁收埋你啲熱情！等你溫暖我地㗎

係咪仲要成日呻完鼻水啲紙巾周圍dum？

廿年嚟最頹嘅日子好唔想留喺屋企但又無動力無原因出去。。

[member]咁早醒 我日日都三四點
要咁早起身嘅pt真係不了 好彩我地通常返1100 咁前一晚都仲可以兩三點瞓[/member]

我明！！！所以我會成日叫自己扮睇唔到
咁就又慳錢又唔洗肥。。
但就變咗成日口痕想食零食

出去又無咩做 好多鋪都關哂
個個帶哂口罩死氣沈沈咁
除左藥房外 香港幾時先可以變返熱鬧
希望香港可以捱得過呢關

零食我就真係好少食
幾時先變到大隻

以前60kg好fit
而家7xkg有個小肚腩
幾年無做運動了

限定版

我都覺得一對情侶時間耐左好難會keep到熱戀咁

但為對方付出 去改自己習慣興趣

我覺得都係需要做嘅

師父好樂觀

半年前我得40kg而家好啲啦 肥返少少
雖然都係4字頭

我都想睇對方個樣

我都覺
真係智障港女

唔會啦

諗得太多

以前bmi 17以下而家起碼都有17以上
我一直都唔覺得自己皮包骨
我一直增緊啦 我都想肥下

而家開始信有報應 之前對個男仔無feel hea下hea下咁 而家對佢有feel 變咗做佢hea我 我諗緊佢係咪識咗第個

日日係屋企有咩做

咁都諗到借頸笑死

人地都有新戀情
我就掛住條舊菜

有時好想你分手諗起我
但其實我都想你過得幸福快樂

2020我要放低你

巴打要多啲食嘢
我都要開始做下gym
之前度BMI已經過咗正常
而家應該係過重嘅中間

毒撚永遠不會明白

可能係下過咁錯過左個朋友 好可惜

我都係對朋友先熱情
對住陌生人好似啞左咁

係阿可能咁所以傳染左

我今日全日打機

加油阿
下個更可愛

活動台果d

活動台啲咩？

放底tg就會有人搵？

我陪你玩

太多狗公啦
我想搵長傾
但邊有咁多

我今日玩左跑同pubg

咩都玩無所謂
你加我TG?

講真可以一齊玩？

我榮幸啦

我榮幸先岩
有異性同我玩

點會呢

加完 hi我換名

估唔到餅餅都有玩跑

最近先玩
童年回憶

有冇名 我on來加你呀

你最近有玩？
唔想自爆 身邊朋友知我名

你終於返黎喇

不如我地約一個日子同幾點
之後我上跑開場相認阿？

又得啫 你想而家定再約時間?

依家唔得住
要去沖涼之後約左fd打pubg

你聽日得唔得閒？
岩岩沒有巴講左佢跑名比我

咁阿 等埋你做完我地再玩

之後睇下大波妹佢地有無興趣

我係絲
其實長傾既定義係咩
話說我響活動台識左個巴打
係佢留言我搵佢既
佢本來對我勁冷淡
我本來想放棄
但因為我鍾意同埋識r話題
令佢最後淨係同我一個傾

但始終大家無咩相同興趣
純水幾好傾
大家傾左一個月無斷聯
所謂既長傾
就係一日覆一兩次咁
但每次都覆幾個msg
不過我都好怕會斷
因為我淨係同佢傾
重新認識一個人好攰

好呀 到時見
要同fd玩先好玩嫁

下個 幾時先有下個
已經分左3年 但都走唔出陰霾

唔會尷尬咩

好恐怖 無端端鬧三唔識七嘅人

識到人咪幾好

識人好易
留個tg即刻好多人搵
但當個個都差不多咁傾時
只要有一個唔hea覆我又會主動問我野
就得啦

打字啲語氣好似我
由其係嗰句"就得啦"再加埋隻鼠
見到都打咗個突

你絲打留低個tg即刻大把人狗衝 點同呢

啱啱睇過啲post
入面幾乎全部都係 報年份 + 巴打

無錯
好期待可以一齊玩

3年都move on唔到
睇黎好傷

對方尷尬姐

有啲似迫害妄想症

望實對方

我既長傾係希望對方可以認真咁傾計
而唔係為覆而覆

好想試

我覺得有機會

但一直都仲未試

email prof 叫佢快啲試

佢應該覺得係多餘

唔會嘅 大家有多啲交流都係好事

但我覺大部分同學都應該唔想試

以家仲會間唔中夢見佢
傷到仆街

條片我覺得幾好

Hello

唔係呀
我無留tg
係我主動搵人

好耐之前試過留tg
結果一個鐘有40個搵我
搞到我要改id

咁佢都認真既
但一日先覆我1-2次
其實我想end conversation
等有需要再傾

唔係太接受到一日覆咁少

咁早起身
Hello dude

Home office
自然醒
無野做
好悶

好悶啊

我覺得女朋友諗嘢好細個

我都有睇個post但無追曬
好搞笑俾人認得
但同橙色咖啡鼠有咩關係？

我都覺
所以我見啲絲打留tg通常都唔會揾
我亦懶得留因為無人會揾

下絲打留tg你反而唔搵？
係咪驚無機

人地一陣就百幾個msg
同交友app一樣所以我都懶得玩
邊理得我咁多

係呀
其實好攰

我都接受唔到一日覆咁少

之前玩交友apps識左個女仔問我拎wts
之後佢好努力咁揾話題 但我又覆得好hea
因為佢一日覆2-3次咁
最後佢講啲嘢 嚇親我
我唔識點答佢 留左個sticker咁就完咗

佢講左咩嚇親你？
情史？

男女不等

其實我都覺得
係巴打先接受唔到一日覆咁少
但偏偏係佢（巴打）先覆得咁少
反而我介意

唔係其實正常嘢嚟 我唔識答佢

20個入面有3-4個約過出黎
長傾都係得佢地
但傾下傾下
Ex突圍而出

算啦
如果佢覆你咁少
你又無咩心維繫既話
都係end conversation 啦

女仔係唔同啲嘅
男仔點都要做主動個個

係
佢都有send去旅行嘅相
但我又係唔知點答佢hea覆就算

好難揾到長傾

Agger

我都係
我唔想拍拖但想搵長傾
但始終大家無共同背景/興趣
好難

係

我都鍾意聽歌
我都無咩興趣
時間唔容許

我都會改下嘅 見啲朋友鐘意打機
我都會同佢哋玩下
我有時想學下琴 但家庭時間都唔比我做

我鍾意跑online/racing果類
但未至於非打不可

我識彈琴但無琴所以依加都唔識啦

我唔會自己一個打機
覺得無人同我玩/講吓嘢會好悶 唔知自己做緊咩咁

我覺得識彈琴嘅人都好型

我都好悶呀
係呀，女人識手作仔/彈琴/家務/溫柔都好加分

之前成日自己一個打機 但而家變左好多
我覺得鐘意既人做咩都可愛既

你會打咩機？
我都想培養下打機既興趣
不過懶

睇朋友啦 因為我真係唔會自己玩
其實我玩咩都無所謂 有人同我玩都好開心 通常都係玩lol

我都想
不過未試過
我係毒撚黎

我都好毒
如果我係屋企真係可以聽歌 睇youtube睇足成日

最尾係布癲絲認錯人
仲話自貼咗嘅樓主同佢男朋友一樣仆街
得啲stickers用得cute

見你仲用隻核突灰色鼠

我都係
明知無聊都照睇

已經5日無出街

呢d女友好chur 不了
我見佢新出先用
本身係鐘意連豬多d

我都睇YouTube睇成日

係
明明無咩好睇 d歌又聽到識背 咁都可以睇足成日

我每日都逼自己出一陣

我唔出街會抑鬱

我都覺 就算出到去唔知做咩都要出下

因為太尷尬同麻煩

但再傷都要放低啦

其實一日覆一 兩次
不如唔好傾

但我好想試

我係絲黎
其實呢以前同巴打們傾計
巴打們都會秒回我
反而係我唔秒回佢地

依加我見有個都好傾
但我都知佢忙
但依加竟然變左我仲覆得快過佢
可能佢都覺得為傾而傾
而唔想同我講

我諗緊都係藍tick佢算
得閒先搵下佢

good morning 一次
good evening 第二次
bonus 你食咗晏晝未？

唔講架
直接入題
但我分享多過佢分享lol
其實佢內心係咪唔想傾

點解咁想試嘅

唉 當自己覺對方好傾 但對方又唔覺
其實都幾傷心下

傾黎有咩意思

好奇

呢個年頭 長情真係好on9

其實係
個個都速食

十個入面都唔知有無一個係長情

情人如若很好奇

無速食呢個習慣
我唔想為拍拖而拍拖

ching 好返了？
見你無用藍色扁嘴

要有被我嚇怕的準備

做返自己

我都好期待

未 無咁快
但我希望可以快啲

從來都無諗住放棄自己
見住啲朋友一年換幾個
見到都煩

試問誰可

啱 咁樣出去都無咩做 仲好似浪費咗個口罩 寧願留返喺屋企
今世嘅香港人到底做錯咩事搞到咁好心痛

我老豆都成日咁 張床好多紙巾
所以成日都要話吓佢！

男人要有啲肉先正
如果唔係做咩都un住晒好痛

唔樂觀都無計啦 始終都要有一個人改 一係就散。。咁最多呢樣我改 另一樣佢改 一人讓一步咁囉

而家變咗我有時打機會話返佢轉頭 叫佢咪成日咁衝動射人之後又要我救
好爽！！！終於可以大大力小佢

唯有希望下個朋友可以坦蕩蕩啲 點傾都唔會尷尬唔會有介懷

我對陌生人會好官方 盡量少講嘢 費事比人知道我內裡咁熱情

點名

我都想要d肉
我已經係少運動個隻黎 但都唔肥唔起

大波妹淨係有玩pubg無玩跑

岩岩同完沒有巴玩 好開心

依啲真係不了不了

陣間要聽

我都係
要話我阿哥先肯掉

係呀 愛係雙方面付出而唔係單方面 如果係咁就真係散得

哩到既人已經夠坦蕩啦
我都係唔識點對陌生人

我都想有咁既朋友

我都係陌生人成日都話我好靜
但我靜得黎好易熟
好似係

你開心我就開心了

手機定係電腦

成日唔衝線

等你嘛一齊衝

here

我都係咁 我比人既感覺好似好cool咁 但其實我唔係

成日都讓我

朋友

一樣其實想講我唔係cool
我只係怕羞炸
網上可以好好傾 但一見真人變左啞咁

行出街睇 人真係少左好多
d鋪入邊又無咩人又關哂門 好驚佢地捱唔住

要衝就一齊衝
跌都一齊跌

真係好

我都係怕羞
識我耐左就知我份人唔係咁
我同你一樣
隔住個mon可能好多野講 但一出到黎其實唔係

我地係咪太毒
我唔識對住異性
成日都覺得好尷尬

我都係唔識點對住異性 好似有話說不出咁

不過我對住你就夠啦

同你玩諗返起以前玩跑d野

我都係
成日要就住就住

大家咁話

其實跑真係好好玩
細細個成日放學就衝返屋企玩

對住你唔洗就住就住咁啦

你見我上線時間就知咩料
我第一個女朋友就係跑到識

夜晚聽歌特別有feel

岩
大家唔知大家邊個

點識到架

依家聽緊周杰倫啲舊歌

應該係話點發展到架

自己個play list ?

係阿
最近晚晚訓都係聽住佢

聽聽就瞓著
我自己就鍾意聽電台嘅通宵音樂節目

但我想更認識妳

唔記得啦 只係記得個陣玩跑都好sweet 影左好多相
但電腦都換左幾部 無哂d相lu

今日早訓咁乖?
我都聽緊周杰倫

我同沒有巴好似相反
我72kg 但望落好瘦

有啲肌肉會唔會易啲有女主動溝我？

有咩好介紹？

講依啲

我都係

係發展成真人女朋友定係咩

琴晚
今日晏少少

聽緊咩歌？

一路向北my favourite

我認真

真人 但好快就散咗無咩記憶

講起電台 好掛住1872 細個晚晚都要聽住訓

等埋你一齊訓

我是如此相信
原來佢仲有首新歌 我都唔記得

食完嘢即刻坐低 日日留喺屋企打機 唔好出門 一悶就搵嘢食 包你掂 fc咗

呢兩個細菌人。。。要隔離吓先

啱。。以前同個ex就係咁 結果佢後期話以後任我鬧任我舞 之後我覺得段關係好唔健康 頂唔緊

呢到全部都係自由奔放派
除非我有心識人 如果唔係嘅話我都係開頭微笑 點吓頭就算 唔會特別講嘢
如果陌生人主動撩我 我都係笑兩笑 之後就會諗藉口走

巴打今日做左啲咩

所以個天比你遇到我

但陌生人見到我一係覺得我好yo 一係覺得我好斯文有禮 好兩極化
好羨慕呢種性格啊～你嗰行啲性格多數都要咁 仲要好caring又要吸引到細路 又要氹得掂啲家長～

電話啊

電腦keyboard太大 兼顧唔到咁多～

見親啲人都拎住紙巾
早兩星期見好多間都8點閂門 而家唔知係咪

可能骨重？
我覺得要大舊啲先夠安全感

咁要睇有無大膽嘅女仔啦 咁多年我淨係識得一個。。但男人有肌肉係會加分 但唔好特登show off

我聽開港台radio 2 12點開始聽 依家2點就開始音樂節目

好聽
不過我鍾意安靜

今日算早起 但依家仲未眼訓

我好似未聽過依首
去聽下先

心照啦

中學個陣？

我好少聽電台
之前一時時會聽下早霸王

應該要佢地戴口罩

我都係
之前開學第一日識到朋友仔
明明我地係搭同一班車
但我同佢講有事走先
之後等過另一班
好毒阿

我今日全日打機

Btw我藍字絲打

我覺得依個po個個都好好好善良
好開心識到各位

但我識人之前係好睇我對個個人既feel
如果對方比我既感覺係平易近人
我先會想同佢熟

電話可以一齊玩喎

岩岩自己入人場同人玩
點知比個男仔係咁笑我個名

每晚都有？
我之前聽個音樂節目
入面播緊有心人
聽一聽即刻愛上左

能不能給我一首歌的時間

仲有幾首都中意

早霸王好聽呀 因為聽電台先中意左森美

以前中學好迷電台 但早霸王撞正返學時間 得返1872可以聽

即係入街場?
聽講要開咪傾?
個男仔笑你d乜?

醒咗

邊幾首

係阿 我係放假先得閒聽下

下次一齊玩
不過等唔想開mic

係阿
唔一定既 不過好多都會想隊友開mic
好多人一睇我個名就會聯想男仔性器官
咩名就唔咁詳細講了

講左會自爆

唔好撳手機
繼續去訓

成件事都好夢幻
無啦啦散左？

等緊妳

我對太冷淡

我就架啦

所以佢講分手？

等埋妳
無妳 訓咗都起返身

我講 我拖住哂佢

睇多幾條片就訓

同 我 去 訓 教

可惜
咁之後有無聯絡？

要就一齊
等埋你先

咁大家一齊唔好訓

無 我block哂

點都等埋妳

擁有你就擁有 全世界
告白氣球全首都好好聽

我送妳離開 天涯之外 妳是否還在
琴聲何來 生死難猜 用一生 去等待
千里之外睇住mv覺得好sad

用手中的流沙畫一個你呀
曾說過的永遠我們一定不會擦
畫沙剩係中意呢2句

完全唔知對方近況？

一鑊熟

我以前聽係會訓前開通頂 起身先熄

好記得有次發緊夢 聽到有首歌好好聽 跟住彈起身想搵返首歌 點知已經播完

搵左好耐先知係來夜方長 明明唔係我個年代都覺得好好聽

唔知啦

我送你離開 千里之外 你無聲黑白
我陣間又可以加多幾首入歌單

告白氣球依首好洗腦
個陣淨係聽左幾句已經識哼出黎
說好不哭都好好聽

有無覺得好可惜

做咩1個入街場玩呀 比著我就不了 悶死
我唔中意開咪同街人傾 怕醜

改埋d男仔名抵啦
同你相反 我改親d名都偏向女仔

等妳夢中相遇

搵得返就好啦
我都覺得係
好多好舊既歌都好好聽
仲好有意思

鸚鵡巴做咩唔訓教

今次等我黎撞你

我基本上全部舊歌都聽到識唱

告白氣球好洗腦呀

說好不哭係咪之前youtube賣premium廣告成日播果首來? 岩岩聽好似一樣咁

唔覺
一直都係我拖住人 早啲分都係好事

訓唔著好悶
我入街場玩 講野都唔超過十句

係男性化啲
但我朋友真係咁叫我
我都好鍾意個名

舊歌正好多
不過新歌都正

係阿
成日都用首歌買youtube廣告

但我想抱妳送妳返屋企

我驚比人話我老餅 唔敢係fd面前播

雖然係咁
但總算都有少少回憶屬於佢

聽日抱聽日抱

下次一齊玩
但我唔想開mic

咁你應該搵我地玩跑

你咁講我更加想知

係所以首 我是如此相信都要洗腦
洗到識唱

我都會聽啲老餅歌
老餅歌比依家個啲更有味道

可能你地唔開mic我會亂叫

我跑都係用pubg個名
聽日一齊玩就會知

等妳

我陣間都要聽住訓

好期待聽日
又可以玩跑

唔敢訓住聽驚壞耳
次前成日帶耳機訓住黎聽

期待同你相處嘅時間

我怕醜 隨便你叫

我都係
所以我直接播出黎

好開心阿

其實我亂講炸
如果有人同我癲我先會癲到

我次次聽到熟嘅歌都忍唔住唱

妳開心就夠了

我又係喎
真係忍唔住
不過一時唱唱下會訓左

大家都要開心

手機板唔太識玩 識玩少少一齊癲喇
等你carry我

我好廢炸

我係街到聽歌都盡量克制住自己人唔唱㗎喇

妳開心我咪開心

一齊廢
就黎爆post

如果我係巴士到 我會唱埋一份
不過唔會唱出聲廢時人地以為我係傻

又要開定一個新

我都係mic下嘴 但好怕比人望住以為我傻
我踩緊單車嘅時候都會唱出嚟
反正佢地都係聽到一兩句姐

[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[8]

可能你不嬲都傻

咁你應該都係